Ze was zo klaar voor de sport als ik was, en binnen een paar minuten liepen we het meest rapturous cursus van intense verrukking, en besteed met een energie die bewezen de kracht van de opwinding die ik had meegemaakt.
